點解我無乜朋友？

Give me 20reasons please

反省下自己點同人相處啦

same

柒毒矮肥臭窮

無朋友

其實我無因為無朋友唔開心

還含著笑裝開心
今天的你可憐還可憫

又多了一個答案 只希望有多一點回答

樣衰

有錢有朋友